有冇人個老母係臭西?

聽見老母有時係度怨老豆買唔起樓無物業就想兜巴星尻佢，將屋企搵得唔多錢既問題推哂去老豆身上，事實上老豆做野已經好撚辛苦，老母自己又懶尻得返工，有時真係好撚憎自己個老母

補充返：老豆專一無叫雞係好男人黎

冇興趣聞下

老母係臭閪
老豆係臭撚

認真post

仔，多謝你幫老豆

有時老母又會話老豆無本事，要佢出黎捱，我心諗，你條臭西幾耐先返一次工啊